利物浦呢隊垃圾真係人人得以誅之

特別係球迷

a09!

球員能力唔垃圾
但性格就

真係得熱狗先衰得過痢

Respect